{
  "id": "Dev02_Maze",
  "IntroText": {
    "Type": "PlainText",
    "Content": "請使控制小精靈走到正確的答案"
  },
  "GameType": "Maze",
  "GameConfig": {},
  "Hint": {},
  "Questions": [
    [
      {
        "Question": "910+100大約是多少呢",
        "Options": [900, 1100, 1200, 1000],
        "Answer": 3
      },
      {
        "Question": "885+110大約是多少呢?",
        "Options": [1000, 1100, 1200, 1300],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "310+309大約是多少呢?",
        "Options": [500, 700, 600, 800],
        "Answer": 2
      },
      {
        "Question": "402+619大約是多少呢?",
        "Options": [900, 1000, 1100, 1200],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "632+388大約是多少呢?",
        "Options": [900, 1200, 1100, 1000],
        "Answer": 3
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "1910+3100大約是多少呢?",
        "Options": [7000, 6000, 5000, 4000],
        "Answer": 2
      },
      {
        "Question": "2910+1100大約是多少呢?",
        "Options": [4000, 5000, 6000, 7000],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "1810+1210大約是多少呢?",
        "Options": [6000, 3000, 5000, 4000],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "1700+2305大約是多少呢?",
        "Options": [3000, 6000, 5000, 4000],
        "Answer": 3
      },
      {
        "Question": "3610+1400大約是多少呢?",
        "Options": [5000, 4000, 6000, 7000],
        "Answer": 0
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "7000-1130大約是多少呢?",
        "Options": [6000, 5000, 4000, 3000],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "6000-1010大約是多少呢?",
        "Options": [6000, 5000, 4000, 3000],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "6000-1100大約是多少呢?",
        "Options": [6000, 7000, 4000, 5000],
        "Answer": 3
      },
      {
        "Question": "8000-1100大約是多少呢?",
        "Options": [3000, 6000, 5000, 7000],
        "Answer": 3
      },
      {
        "Question": "7000-2030大約是多少呢?",
        "Options": [6000, 4000, 5000, 3000],
        "Answer": 2
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "小美有505元，跟朋友吃飯花了193元後，大約還剩下多少元?",
        "Options": [200, 300, 400, 500],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "小美有600元，跟朋友吃飯花了185元後，大約還剩下多少元?",
        "Options": [200, 300, 400, 500],
        "Answer": 2
      },
      {
        "Question": "小美有810元，跟朋友吃飯花了280元後，大約還剩下多少元?",
        "Options": [600, 500, 700, 1000],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "小美有410元，跟朋友吃飯花了189元後，大約還剩下多少元?",
        "Options": [100, 200, 300, 400],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "小美有605元，跟朋友吃飯花了220元後，大約還剩下多少元?",
        "Options": [300, 600, 500, 400],
        "Answer": 3
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "媽媽買了698元的吹風機和709元的桌燈，大約花了多少元?",
        "Options": [1300, 1400, 1500, 1600],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "媽媽買了599元的吹風機和310元的桌燈，大約花了多少元?",
        "Options": [1000, 800, 900, 1100],
        "Answer": 2
      },
      {
        "Question": "媽媽買了699元的吹風機和899元的桌燈，大約花了多少元?",
        "Options": [1600, 1400, 1700, 1800],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "媽媽買了499元的吹風機和785元的桌燈，大約花了多少元?",
        "Options": [1200, 1100, 1400, 1300],
        "Answer": 3
      },
      {
        "Question": "媽媽買了799元的吹風機和280元的桌燈，大約花了多少元?",
        "Options": [1100, 900, 1200, 1300],
        "Answer": 0
      }
    ]
  ]
}
